幾時先肯將d瀏覽紀錄跟返account

一轉第二個devices上又無晒
次次追完d post都唔記得睇到邊
屌你

我屌撚咗呢樣嘢好耐
出咗差唔多一年都做唔到高登原本已經有嘅閱讀位置/記憶
(高登啲功能已經夠垃圾但人哋都有 )

最撚可笑係個vip收到咁貴都整唔到呢個功能
係咪冇心搞？要兩邊留名睇完嘅嘢唔同步真心唔覺得有問題㗎咩？

跟 account 要放 server, 即係又要錢

跟機放係你部機度

連狗諗縮數

垃圾

要做野不了
比左188 未

千祈唔好，我部ipad家庭share用，唔想俾人知我睇丁圖post

你唔login咪得
關人撚事咩

btw，而家係講緊留名都冇，已經唔係話啲瀏覽紀錄問題

好似改咗嘢？而家好似work

留名同步出左一段時間架

個標題明明係瀏覽紀錄，而且留名一早有同步

唔login好多post有人用member lock，乜柒都睇唔到
瀏覽歷史係個人私隱問題

講緊多機一個帳戶啊 你呢啲一部機share 全家 本身都睇到紀錄架啦

一定唔係喎
我記得如果你另一邊完全冇入過個post, 先會識得跳去最新頁
如果兩邊都入過晒，係唔識得跳去最新頁，要重新掃過之前睇過嘅post
係咪你最近改咗嘢咋

同埋搞掂清紅點個問題未，一邊睇完另一邊又未清

一定唔係一早，我前排仲要兩邊清走啲紅點
去咗平行時空？

根本古怪用法，理佢都傻
好人啲咪最多咪整個setting for同唔同步

你好，下個更新開新 tab 自動清返紅點

襯admin喺度想講講
其實最後頁回完post可唔可以唔好跳去最底？
明明前面啲頁數回完都唔會咁

因為其實係一路掃住嚟回post, 回完之後上面其實都未睇完
又要拉返去嗰個位

其實點解㩒人名同㩒右上角粒掣都係出一樣function嘅嘢，好似有啲多餘咁

你屋企好多部電腦？唔使同兄弟姊妹share用咩？
咪要係共用一部機囉，一部電話一部電腦有幾古怪用法呀？
電話自己用，電腦放屋企share用

Admin整得member lock即係預咗呢個壇一部分只限係會員瀏覽，咪即係叫人上論壇要login囉

本身成家人上連登/公家機上連登已經夠晒古怪啦大佬

admin可以解釋點解bam濕鳩塞鷗唔bam三色貓未?
三色貓洗版紀錄
0805 12/10/2017又洗重覆既野

2000 11/10/2017

0738 11/8/2017
又重複post嗰段野洗版

三色貓又重覆post呢段野搞事07:25 11/10/2017

多到cap都要cap幾十次
一日喺時事台開10個8個無關時事既膠post

更多紀錄

全部post都同時事冇關
一日可以開幾個洗版

五毛三色貓46644狂開曹星如膠post引罵戰

喺時事台狂開同時事冇關膠post洗版

[/quote]